# README #

## 09/07/2017 ##

Создан один экран MerchantTablеViewController;
Приложение отправляет GET запрос к серверу и полученный ответ отображает в таблице, фильтруя субъекты без названия;

## 10/07/2017 ##

Создан экран отображения магазинов, методы запросов магазинов и городов, Отображение магазинов на табл вью,
TO DO: Поправить отображение ячеек в магазинах.

## 11/07/2017 ##

Bug fix: fetch stores with merchant id. Отображение ячеек в 

